準備好四日唔沖涼未?

利申: 條底褲已經著咗兩日

黃左未？

唔著